一人一個經典電影對白

留言😏

曾經有一份至真摯嘅愛情擺喺我面前，我冇去珍惜......下刪100字。

對唔住 我係差人
邊個知?

咁忍得呀，食屎啦你

i see dead people

仆你個街

紅燒翅 蒸條斑 半隻炸子雞 跟碗白飯

你明知我鐘意食海鮮味，你比佢食
比個雪菜肉絲我

唔啱聽嘅說話想唔想聽

成盤係血 當佢無事話知話知 豬乸都當佢係靚西施

屌你老母

新啲嘅外國電影對白得唔得?
You should have gone for the head

我冇做大佬好耐啦

你渣gtr? 死左啦

差人啊 出嚟洗地啦

16號... 4月16號...
.
1960年4月16號下晝3點前嘅1分鐘你同我喺埋一齊
因為你 我會記得嗰一分鐘
由而家開始我哋就係一分鐘嘅朋友
呢個係事實嚟㗎 你追唔返㗎
因為已經過去咗
.
.
我聽日會再嚟

你去重案組咁我去邊阿? 咁不如我去交通組啦, 哈哈哈哈

你唔搭我咪唔食囉

耶穌都留佢唔住！我話嘅！

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

為左隻雞蛋，無左隻手指，值得咩？

唔值得~但係覺得我痛快
呢個先係我自己
本來我應該無事
但我既刀唔夠以前快
以前我快，係因為我直接
從來唔會諗抆刀既代價
我以為我自己一世都唔會變
直到個女仔泥求我
我先知我完全變哂，我竟然唔應承佢
因為我知你一定唔會答應
果日我好失望
我覺得我自己同你撈埋一齊，變左一個人
無左自己
我唔想同你一樣
因為我知道歐陽峰絕.對唔會為一隻雞蛋冒險
呢個係我同你最大既分別

神都係人 不過佢做倒人做唔倒嘅嘢

唔知啊 唔想知啊

今日我做盡我應該做嘅事，輸左～我心甘命抵呀！

你唔食我咪唔搭囉

甘大滋呀

想想說人生無悔，都是賭氣的話。人生若無悔，那該多無趣啊。葉先生，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了。這些話我沒對誰說過，今晚見了你，不知道為什麼就都說出來了。就讓你我的恩怨像盤棋一樣，保留在那兒。你多保重。

我呢世人咩都冇，淨係淨番啲自尊
秋天的童話

殺人放火金腰帶，修橋鋪路無屍駭

B仔，你仲惡過共產黨呀

我養你
（喜劇之王）

Do you trust me?
I do

俊？ 你邊撚度俊呀？你比我睇過！屌你老母

我有比你屌㗎

執返我隻手啊

就算係一張紙巾 一條底褲 都有佢嘅用處

黎耀輝, 不如我哋重新嚟過

烈火戰車:
1. 打風都係二百幾 kilo風速咋嘛,我點會唔快過風姐? !
2. 老左冇回憶唔緊要 ,如果一大堆後悔果時就慘啦。
3. 你快得過風,但你追唔倒時間!
4. 我揸部爛車都砌贏佢地架啦, 你駛唔駛咁整蠱我呀!

烈火戰車2:
1. 記住, 人要惡過車。
2. 想快, 無brake就快囉,唔好俾咪錶限制自己。
3. 有人玩車,要置生死於度外。
4. 我教你揸車呢,最最緊要準,有時識停, 有時都要識衝。

三萬蚊，過夜啊！你條女雞嚟嫁

竟然無人講

彈弓加兩磅

如果你以後喺江湖上聽到有個得九隻手指嘅英雄，嗰個一定係我

你已經死了

關二哥，拜你有春用咩

Of all the gin joints, in all the towns, in all the world, she walks into mine

望住佢地走既時候 我個心係妒忌 因為我曾經都有個咁既機會 不過後尾唔知點解 放棄左

我係好人點解要小心？